# Indikken van renvooitekst

[TODO](DITA_OnbekendeLink.dita#Oeps)

Laten zien dat er ook een andere manier is om de renvooitekst aan te passen zodat alleen de wijzigingen overblijven. Deze is ter illustratie.